  « S'il gagne des courses, ce sera mauvais s'il est sanctionné ensuite. C'est pour cela que je pense qu'il serait mieux pour Sky de faire baisser la pression en ne faisant pas courir Froome pour le moment. »  